[自修生]仲未交錢...

420蚊都未交,唸住聽日交晒,但我想問報考科目果張單係咪要等佢過幾日寄?姐係我一定要硬食遲交果240蚊罰款?

係牙

系你老母牙

😪

食硬